窮撚住公屋,精神/情緒病鄰居病發作,大吵大鬧點算?

嘈到全層都聽到

屌鳩佢又唔係,唔屌柒佢又嘈撚住晒

已經嘈左兩個鐘

Call 999